食完吉野家早餐之後發現佢個外賣盒穿左一半

睇落去好似係比塊魚柳辣溶左
仆街點算好

報蘋果日報

rip

係輻射

rip x2

你食曬成個元素表都ok你鍾意
我google完都係唔知身體會唔會吸收
去扣喉先

你外賣就預左食膠啦柒頭，D 膠遇熱一定溶，係溶多定溶少姐 堂食呀笨

扣喉
快d扣 等你報告
以後你餐餐街外野食完都扣一次喉就岩

痴撚線 即係你地對於自己每日身體有安全問題係覺得理所當然
咁我自己煮黎食算

可食用發泡膠
順便補充膠質

啲人成日「乜乜乜就預左乜乜乜架啦」
好似自己已經看破一切咁
其實意思即係自己明知人地潤鳩自己都唔使理
成個傻閪咁

食安中心提醒，塑膠物料與食物接觸時可能釋出重金屬、單體殘餘及其他雜質等化學物，污染盛載的食物，例如發泡膠或硬膠的主要聚合物成分「聚苯乙烯」本身是無毒的，但在物料的製造過程中，可能殘留着未能完全聚合的苯乙烯單體。當物料與食物接觸時可能釋出苯乙烯單體，人類進食了苯乙烯可引致噁心、出現抑制中樞神經系統的症狀如集中能力和協調功能減弱等急性中毒的情況。

國際癌症研究機構把苯乙烯列入第2B組，即或可能令人類患癌。

放上佢地facebook ,叫佢地小心D

無事， 吉野家d膠對人體無害， 平時食完飯都會食埋個兜， 可以飽d

告佢囉

自己帶個盒去外賣lo 屌你老母

下世小心d

鬼叫你去吉野家唔食牛飯雞飯，嗌啲騎呢嘢